[{"id":"4130_196673","question":"相似问题140094","question_seg":"相似 问题 140094","question_word_pos":"相似/a 问题/n 140094/m","question_keyword":"问题","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4130_196673_1","content":"问题140094","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4130_4130_self","question":"问题140094","question_seg":"问题 140094","question_word_pos":"问题/n 140094/m","question_keyword":"问题","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4130_4130_self_1","content":"问题140094","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4131_196674","question":"相似问题140095","question_seg":"相似 问题 140095","question_word_pos":"相似/a 问题/n 140095/m","question_keyword":"问题","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4131_196674_1","content":"问题140095","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4131_4131_self","question":"问题140095","question_seg":"问题 140095","question_word_pos":"问题/n 140095/m","question_keyword":"问题","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4131_4131_self_1","content":"问题140095","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4132_4132_self","question":"机器人","question_seg":"机器人","question_word_pos":"机器人/n","question_keyword":"机器人","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4132_4132_self_1","content":"机器人","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4133_196675","question":"洗洁精哪个牌子好","question_seg":"洗洁精 哪个 牌子 好","question_word_pos":"洗洁精/nz 哪个/ry 牌子/n 好/a","question_keyword":"推荐 洗洁精","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4133_196675_1","content":"推荐洗洁精","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4133_4133_self","question":"推荐洗洁精","question_seg":"推荐 洗洁精","question_word_pos":"推荐/v 洗洁精/nz","question_keyword":"推荐 洗洁精","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4133_4133_self_1","content":"推荐洗洁精","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4134_196676","question":"我想咨询我的订单配送问题","question_seg":"我 想 咨询 我 的 订单 配送 问题","question_word_pos":"我/rr 想/vd 咨询/v 我/rr 的/ude1 订单/n 配送/v 问题/n","question_keyword":"物流 信息 查询","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4134_196676_1","content":"物流信息查询","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4134_196677","question":"我想查询一下快递单号","question_seg":"我 想 查询 一 下 快递单 号","question_word_pos":"我/rr 想/vd 查询/v 一/m 下/qv 快递单/n 号/ng","question_keyword":"物流 信息 查询","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4134_196677_1","content":"物流信息查询","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4134_196678","question":"查询物流","question_seg":"查询 物流","question_word_pos":"查询/v 物流/n","question_keyword":"物流 信息 查询","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4134_196678_1","content":"物流信息查询","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4134_196679","question":"送到哪里了","question_seg":"送到 哪里 了","question_word_pos":"送到/v 哪里/rys 了/ule","question_keyword":"物流 信息 查询","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4134_196679_1","content":"物流信息查询","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4134_196680","question":"查不到现在到哪里了","question_seg":"查不到 现在 到 哪里 了","question_word_pos":"查不到/v 现在/t 到/v 哪里/rys 了/ule","question_keyword":"物流 信息 查询","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4134_196680_1","content":"物流信息查询","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4134_4134_self","question":"物流信息查询","question_seg":"物流 信息 查询","question_word_pos":"物流/n 信息/n 查询/v","question_keyword":"物流 信息 查询","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4134_4134_self_1","content":"物流信息查询","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4135_4135_self","question":"提阿尼","question_seg":"提 阿尼","question_word_pos":"提/v 阿尼/nrf","question_keyword":"提 阿尼","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4135_4135_self_1","content":"提阿尼","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4136_196681","question":"上传失败的原因","question_seg":"上 传 失败 的 原因","question_word_pos":"上/vf 传/v 失败/a 的/ude1 原因/n","question_keyword":"执行 失败 以下 单元 格 内容 超出 字数 限制 分类 名 字 标准 问题 相似 问题 字 标准 答案","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4136_196681_1","content":"执行失败:以下单元格内容超出字数限制(分类名:1~20字;;标准问题/相似问题:1~50字;标准答案","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4136_4136_self","question":"执行失败:以下单元格内容超出字数限制(分类名:1~20字;;标准问题/相似问题:1~50字;标准答案","question_seg":"执行 失败 : 以下 单元 格 内容 超出 字数 限制 ( 分类 名 : 1~20 字 ;; 标准 问题 / 相似 问题 : 1~50 字 ; 标准 答案","question_word_pos":"执行/v 失败/a :/w 以下/f 单元/n 格/b 内容/n 超出/vn 字数/n 限制/vn (/w 分类/n 名/v :/w 1~20/nx 字/n ;;/w 标准/n 问题/n //w 相似/a 问题/n :/w 1~50/nx 字/n ;/w 标准/a 答案/n","question_keyword":"执行 失败 以下 单元 格 内容 超出 字数 限制 分类 名 字 标准 问题 相似 问题 字 标准 答案","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4136_4136_self_1","content":"执行失败:以下单元格内容超出字数限制(分类名:1~20字;;标准问题/相似问题:1~50字;标准答案","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4137_4137_self","question":"同意","question_seg":"同意","question_word_pos":"同意/v","question_keyword":"同意","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4137_4137_self_1","content":"同意","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4138_196682","question":"相似问题140090","question_seg":"相似 问题 140090","question_word_pos":"相似/a 问题/n 140090/m","question_keyword":"问题","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4138_196682_1","content":"问题140090","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4138_4138_self","question":"问题140090","question_seg":"问题 140090","question_word_pos":"问题/n 140090/m","question_keyword":"问题","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4138_4138_self_1","content":"问题140090","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4139_196683","question":"怎么锻炼身体","question_seg":"怎么 锻炼 身体","question_word_pos":"怎么/ry 锻炼/v 身体/n","question_keyword":"强身健体","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4139_196683_1","content":"如何强身健体","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4139_4139_self","question":"如何强身健体","question_seg":"如何 强身健体","question_word_pos":"如何/ry 强身健体/vl","question_keyword":"强身健体","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4139_4139_self_1","content":"如何强身健体","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4140_196684","question":"相似问题140091","question_seg":"相似 问题 140091","question_word_pos":"相似/a 问题/n 140091/m","question_keyword":"问题","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4140_196684_1","content":"问题140091","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4140_4140_self","question":"问题140091","question_seg":"问题 140091","question_word_pos":"问题/n 140091/m","question_keyword":"问题","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4140_4140_self_1","content":"问题140091","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4141_196685","question":"相似问题140092","question_seg":"相似 问题 140092","question_word_pos":"相似/a 问题/n 140092/m","question_keyword":"问题","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4141_196685_1","content":"问题140092","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4141_4141_self","question":"问题140092","question_seg":"问题 140092","question_word_pos":"问题/n 140092/m","question_keyword":"问题","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4141_4141_self_1","content":"问题140092","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4142_196686","question":"相似问题140093","question_seg":"相似 问题 140093","question_word_pos":"相似/a 问题/n 140093/m","question_keyword":"问题","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4142_196686_1","content":"问题140093","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4142_4142_self","question":"问题140093","question_seg":"问题 140093","question_word_pos":"问题/n 140093/m","question_keyword":"问题","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4142_4142_self_1","content":"问题140093","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4143_196687","question":"正常下班应该是几点","question_seg":"正常 下班 应该 是 几 点","question_word_pos":"正常/a 下班/vi 应该/vd 是/vshi 几/ry 点/qt","question_keyword":"下班","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4143_196687_1","content":"几点下班","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4143_4143_self","question":"几点下班","question_seg":"几 点 下班","question_word_pos":"几/ry 点/qt 下班/vi","question_keyword":"下班","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4143_4143_self_1","content":"几点下班","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4144_196688","question":"今天天气怎么样","question_seg":"今天 天气 怎么样","question_word_pos":"今天/t 天气/n 怎么样/ryv","question_keyword":"今天 天气","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4144_196688_1","content":"今天天气如何","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4144_196689","question":"今天白天下雨吗","question_seg":"今天 白天 下雨 吗","question_word_pos":"今天/t 白天/t 下雨/vi 吗/y","question_keyword":"今天 天气","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4144_196689_1","content":"今天天气如何","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4144_196690","question":"今天下午下雨吗","question_seg":"今天 下午 下雨 吗","question_word_pos":"今天/t 下午/t 下雨/vi 吗/y","question_keyword":"今天 天气","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4144_196690_1","content":"今天天气如何","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4144_196691","question":"今天晚上下雨吗","question_seg":"今天 晚上 下雨 吗","question_word_pos":"今天/t 晚上/t 下雨/vi 吗/y","question_keyword":"今天 天气","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4144_196691_1","content":"今天天气如何","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4144_196692","question":"今天温度","question_seg":"今天 温度","question_word_pos":"今天/t 温度/n","question_keyword":"今天 天气","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4144_196692_1","content":"今天天气如何","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4144_196693","question":"今天气温","question_seg":"今天 气温","question_word_pos":"今天/t 气温/n","question_keyword":"今天 天气","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4144_196693_1","content":"今天天气如何","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4144_196694","question":"今天热吗","question_seg":"今天 热 吗","question_word_pos":"今天/t 热/a 吗/y","question_keyword":"今天 天气","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4144_196694_1","content":"今天天气如何","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4144_196695","question":"今天冷吗","question_seg":"今天 冷 吗","question_word_pos":"今天/t 冷/a 吗/y","question_keyword":"今天 天气","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4144_196695_1","content":"今天天气如何","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4144_196696","question":"明天温度","question_seg":"明天 温度","question_word_pos":"明天/t 温度/n","question_keyword":"今天 天气","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4144_196696_1","content":"今天天气如何","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4144_196697","question":"明天下雨吗","question_seg":"明天 下雨 吗","question_word_pos":"明天/t 下雨/vi 吗/y","question_keyword":"今天 天气","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4144_196697_1","content":"今天天气如何","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4144_196698","question":"明天白天下雨吗","question_seg":"明天 白天 下雨 吗","question_word_pos":"明天/t 白天/t 下雨/vi 吗/y","question_keyword":"今天 天气","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4144_196698_1","content":"今天天气如何","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4144_196699","question":"明天晚上下雨吗","question_seg":"明天 晚上 下雨 吗","question_word_pos":"明天/t 晚上/t 下雨/vi 吗/y","question_keyword":"今天 天气","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4144_196699_1","content":"今天天气如何","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4144_196700","question":"11","question_seg":"11","question_word_pos":"11/m","question_keyword":"今天 天气","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4144_196700_1","content":"今天天气如何","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4144_196701","question":"22","question_seg":"22","question_word_pos":"22/m","question_keyword":"今天 天气","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4144_196701_1","content":"今天天气如何","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4144_196702","question":"33","question_seg":"33","question_word_pos":"33/m","question_keyword":"今天 天气","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4144_196702_1","content":"今天天气如何","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4144_4144_self","question":"今天天气如何","question_seg":"今天 天气 如何","question_word_pos":"今天/t 天气/n 如何/ryv","question_keyword":"今天 天气","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4144_4144_self_1","content":"今天天气如何","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4145_196703","question":"QQQQQQ22","question_seg":"qqqqqq 22","question_word_pos":"qqqqqq/nx 22/m","question_keyword":"","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4145_196703_1","content":"QQQQQQ21","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4145_4145_self","question":"QQQQQQ21","question_seg":"qqqqqq 21","question_word_pos":"qqqqqq/nx 21/m","question_keyword":"","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4145_4145_self_1","content":"QQQQQQ21","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4146_196704","question":"提供发票吗","question_seg":"提供 发票 吗","question_word_pos":"提供/v 发票/n 吗/y","question_keyword":"开 发票","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4146_196704_1","content":"可以开发票吗","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4146_4146_self","question":"可以开发票吗","question_seg":"可以 开 发票 吗","question_word_pos":"可以/vd 开/v 发票/n 吗/y","question_keyword":"开 发票","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4146_4146_self_1","content":"可以开发票吗","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4147_196705","question":"如何擦冰箱","question_seg":"如何 擦 冰箱","question_word_pos":"如何/ry 擦/v 冰箱/n","question_keyword":"擦 冰箱 干净","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4147_196705_1","content":"怎么擦冰箱比较干净","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"4147_4147_self","question":"怎么擦冰箱比较干净","question_seg":"怎么 擦 冰箱 比较 干净","question_word_pos":"怎么/ry 擦/v 冰箱/n 比较/d 干净/a","question_keyword":"擦 冰箱 干净","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"4147_4147_self_1","content":"怎么擦冰箱比较干净","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}]